###printTextPerRole(String[] roles, String[] textLines)
Вам дан список ролей и сценарий пьесы в виде массива строчек. 

Каждая строчка сценария пьесы дана в следующем виде: 
Роль: текст

Текст может содержать любые символы.

Напишите метод, который будет группировать строчки по ролям, пронумеровывать их и возвращать результат в виде готового текста (см. пример). Каждая группа распечатывается в следующем виде:

Роль:
i) текст
j) текст2
...
==перевод строки==

i и j -- номера строк в сценарии. Индексация строчек начинается с единицы, выводить группы следует в соответствии с порядком ролей. Переводы строк между группами обязательны, переводы строк в конце текста не учитываются. 

Заметим, что вам предстоит обработка огромной пьесы в 50 000 строк для 10 ролей – соответственно, неправильная сборка результирующей строчки может выйти за ограничение по времени.

Обратите внимание еще на несколько нюансов:

имя персонажа может встречаться в строке более одного раза, в том числе с двоеточием;
название одной роли может быть префиксом названия другой роли (например, "Лука" и "Лука Лукич");
роль, у которой нет реплик, тоже должна присутствовать в выходном файле;
в качестве перевода строки надо использовать символ '\n' (перевод строки в стиле UNIX);
будьте внимательны, не добавляйте лишних пробелов в конце строк.

**Sample Input:**

roles:
Городничий
Аммос Федорович
Артемий Филиппович
Лука Лукич
textLines:
Городничий: Я пригласил вас, господа, с тем, чтобы сообщить вам пренеприятное известие: к нам едет ревизор.
Аммос Федорович: Как ревизор?
Артемий Филиппович: Как ревизор?
Городничий: Ревизор из Петербурга, инкогнито. И еще с секретным предписаньем.
Аммос Федорович: Вот те на!
Артемий Филиппович: Вот не было заботы, так подай!
Лука Лукич: Господи боже! еще и с секретным предписаньем!

**Sample Output:**

Городничий:
1) Я пригласил вас, господа, с тем, чтобы сообщить вам пренеприятное известие: к нам едет ревизор.
4) Ревизор из Петербурга, инкогнито. И еще с секретным предписаньем.

Аммос Федорович:
2) Как ревизор?
5) Вот те на!

Артемий Филиппович:
3) Как ревизор?
6) Вот не было заботы, так подай!

Лука Лукич:
7) Господи боже! еще и с секретным предписаньем!